咩係足球？曼聯話你聽呢啲就係足球

踢歐霸先叫足球到時又反cup
魔性澎拜 ！爽啊！

同朗尼個時期班波差咁遠
今場班波真係垃圾到一個點

今季HUD 3W 6D 28L

下年冇歐聯踢魔性澎拜